犯錯唔緊要，最緊要手足仲係度，大家重新上路。

經一事長一智，大家都要識分析返，
唔好再犯同樣既錯誤
最緊要

不分化 不割席 不篤灰
光復香港 時代革命